屌奶星西面真係好尾機

同意就正皮
唔同意都正皮

屌你老母禁咩？

西面真係好尾機

ON9

想知再講

正了

禁佢老母鍾仔

西面偷偷留下負皮

皮已正

又返返來嘅 好神奇

paste錯

西面真係好撚柒尾機

變身呢

西面=excel王
不服來辯

駁唔到

我屌你老母啊

樓主老母比狗屌

西面真係好狗狗

你係狗